點先可以唔好咁在意個ex

如題，原本散左年幾，生活正正常常。但無啦啦搵返你，成個人就好撚不知所措，近排會好撚care佢D野咁。

傻仔 人哋搵你攝時間 唔好諗咁多

on9

Block咗佢啦

Block 狠心啲

諗翻起當初點解分手
段感情又咩矛盾
清醒翻先啦

Block, 一了百了

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

搵你做乜先？

搵我傾佢依家條仔好撚唔掂，之後傾傾下攬撚住我喊。成個人即刻林曬。我知好撚苯柒好似工具人。但一見到人喊我就頂唔住

巴打 同ex係因為咩原因分手阿？

大家一齊果陣，佢一路將D野積積埋埋，之後有次喊交燥燥地味直接end game。直接比人放生。

係佢動提出end game？
ex同你啲野積積埋埋
然後佢而加同樣地同佢條仔又會積積埋埋

你同佢分手分左幾耐阿？

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

佢話end game先，分左年半左右

ok幫推

呢d好易肯打友誼波

係，但最大問題係feel到佢對我仲有野。

可能我只係工具人

分左年半又搵番你
唔多唔少會覺得佢有啲特登啵
你地而加都係keep住會contact？

間唔中，沒話傾好多

除左佢現任男朋友仲有啲咩會傾先？

佢係當面約你出黎傾再喊？

味近排點啊果D,但有少少flirt囉,我同佢本身住好近，咁感情野face to face講點都好過手機講。咁之後佢又咁岩經我屋企留下，本身係認真幫佢處理，後尾傾傾下佢頂唔撚順攬住我喊左。成個人沒曬抵抗力

傻仔

嘩 佢仲要flirt你！！
咁真係好明顯佢對佢而加男朋友都真係麻麻地
女仔講感情野喊 我覺得都正常嘅
但去到攬 呢個動機都真係好明顯喎